覺得正式撤回就會有人收貨既入黎

屌晒你地
基本上由佢話壽終正寢開始，所有人都知佢唔撚會夠膽再推啦
如果依家收貨，就唔撚洗拖到依家，咁撚多手足被狗咬啦
同樣我地要相信和理非都係咁諗，依家問題已經唔只係反修例
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

五大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

我要手足，
屌你老味，你條仆街林鄭害撚左咁多手足
五大訴求，缺一不可